想問出發後仲可唔可以買保險

旅遊保險？可以，但應該咩都唔賠

旅遊保最遲都要前一日買喎